我只能說 乜野公司都有

做一份爛鬼麵包佬 份合約仲衰過任何大公司 呢個世道點搞。 份合約有冇違反勞法？
唔係有半份工算就到腳 真係唔做呢份不知所謂既工 由上至下都啲人都冇心做 我一個月都未夠 已經睇化呢度

打風黑雨都要返工
含撚啦

9 乜鳩野 阿 僱員？
10 反抗共 都唔得？要奶共？

唔比反抗共

每一條都係違反勞工條例，叫佢含撚啦！

文革

唔比反共

arm, 唔好做， 垃圾工
反抗共都唔比

失業 牛工都要做啦

冇

我都唔撚明
勞工法呢啲情況有咩可能可以唔賠

第六點先on9，做狗？

反抗共

樓主你支共？

反抗 共
定係
反 抗共
唔識中文

個老闆連中文都唔識，僱傭合約都可以咁多錯字

曠工？

寫到咁, 我覺得係反 抗共囉

整麵包唔比抗共都有
奶共整包好食啲？

佢應該係想講曠工

呢d成日用嘅標準form都可以錯，重要錯得咁梗要，仲要無人發現錯，班hr平時返工做咩㗎？

但佢上一句又識打曠工喎

好合理，你未見過閪合約